我一無所有最近情緒崩潰因為感情問題控制唔到想死生而為人我好抱歉haha

我後知後覺好愛佢，我對佢痴情得太遲。我有自殺傾向，經歷過好多痛苦。如果仲有所謂既未來 ，我會一直單身等佢。佢係我第一個真正愛過既人，會係我今世唯一愛既人。我一無所有，討厭呢個世界。

我會控制唔到自己情緒而自殘，好想離開呢個世界。前排都係情緒問題屋企報警，我覺得我好正常好理智完全無病。無語比成班救護員當病人，白車無緣無故去左醫院。我無得簡自己既出世，至少我可以親手殺死我自己。但係諗到呢個世界仲有佢既存在，我會唔捨得佢因為死左就睇唔到佢。

我有情緒問題，佢係我生命最後既意義。無左佢我好痛苦，我會生不如死。我自細屋企對我差，我單親屋企缺愛亦唔明親情係咩概念。本來期待有弟妹，但結果個天比過又收返。友情都係差唔多，睇落好多朋友。但我其實會恐懼人際關係，就算表面人緣好因為我係個演員。

我本來唔想認命，覺得我命由我不理天。就算屋企折磨我十幾年，我一直都以德報怨。諗過殺左佢地，但我唔夠狠心。我可以自我欺騙，偽裝得好好睇落正常。但我好清楚我自己，不斷壓抑自己。特別係我越黎越控制唔到自己，負面情緒崩潰開始演唔落去。有時覺得自己好可悲，唔想認命都係咁既結果。垃圾原生家庭將一個乖細路，逼到隨時就成為殺人犯。

其實我內心可能冷漠到爆炸，我咁多年黎都想維持自己對外既開朗。可能好細個就識睇人眼色，明白好多道理甚至對人性既陰暗面接受程度好高。我十歲個陣就明白呢個世界係殘忍又醜陋，唯有愛情係我心入面有一個特別美好既位置。

曾經有一段真摯的愛情擺在我的面前，我卻沒有珍惜。直到失去才追悔莫及，人世間最大的痛苦莫過於此。如果上天再給我一次機會的話，我一定會對他說三個字：我愛你......如果非要在這段愛情前加個期限的話，我希望是一萬年......

城大連piece雅，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

咪撚煩啦

做下其他野
散下心
依啲時間係好難捱
我都用左好多時間去忘記傷痛
加油

人間失格

Love